仆街黨鐵又嚟料？

荃灣尾嗰幾個站點半停

光復香港，時代革命

你仲未到???